置頂：五大訴求缺一不可 妥協死全家

堅持五大訴求、缺一不可，唔好撤回就當收貨，切勿出賣被捕及輕生義士，無數前缐手足，妥協死全家